[gay]開post呀的心事討論區(259)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
無

六寶萬歲

仲諗緊使唔使幫開

我都諗住叫人開

嘻

唔知多唔多人block我 咁我開咪無左啲人黎

有block你既都冇再上水

晚安181

原來我1001左

下次記得開啦

sor9

唔緊要

其實係咪唔鍾意就唔鐘意 係咪冇可能打動到佢

冇野係絕對的

留名

咁快爆

lm

呢個post一到深夜就冇晒人

開夜車趕 assignment 表示

不過依家都瞓 長命功夫長命做 不過星期三就要交

食完啦

你自己都有講過啦
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意

啱呀

其實有冇1 鐘意鬆既0
利申 1 鐘意鬆既0

你太大條？

算係

所以太緊既零仔入唔到而鍾意鬆？

唔會入唔到 只係屌得唔舒服姐
同埋鐘意蚊出黎插番入去個感覺 太緊做唔到

唔係應該緊先做到果個感覺咩

之之

太緊插唔番入去

唔知邊種
利申：好緊既零仔

Lm

我最愛

好耐冇搞 ?

天生好緊 就算比氣水罐咁大既入完都係好緊

但太鬆嘅屌落仲衰過打飛機

想見識下氣水罐

咁又未試過

鳩嗡下姐

有種鬆 入嗰下唔覺 但耐左就

我覺得係真

氣水罐喎大佬

但耐左就鬆 就好正

pmed

佢都有人搞？

Pmed

你收皮啦 大把比我更差既都有人搞 我點會冇

因為啲人唔鐘意屌人妖

genre: shemale

點呀四眼仔

死啦。。發左個夢（ 都幾甜，唔係咸濕野

我屌

咁唔係好事咩

乜水

你留意下 出左pool

哦 咁我知啦

咁都搵到嘅話咁
不如上hehe secret出po搵

似唔似

似

祝福佢

講緊似我？

乜呢個PO仲更新緊
PO自己條撚（有圖） 6

好多奇怪人

點奇怪法

好似你咁

若你喜歡怪人 其實我很美

Momma said there'd be boys like you
Tearing my heart in two, doing what you do, best
Taking me for a ride, telling me pretty little lies

為咗8P 呢位學生哥買咗五張戲飛仲剃埋鳩毛

LIHKG @ Android

洗唔洗咁玩鳩人

When I'm so tired, I can't even sleep
Won't you sing me your sweet lullaby?
Just the sound of your voice is the thing that I need

春春春春春春春春

成個月冇做運動 跑唔到一個鐘

夏夏夏夏夏夏夏夏夏夏夏夏

秋秋秋秋秋秋秋秋秋

冇

究竟reference點搵
我係A書搵到佢用文章B做reference
我上網想搵文章B黎睇
個網叫我比錢借

直接用a

講緊邊個

前狗公豆奶

邊有一兩年

果時係高登嫁喎

同埋你地對佢講啲野太上心

冇呀冇呀 我靜係對你一個上心

少少嘔心

咁都少少咋？？？
我下次再諗耐啲

唔知道

個夢講啲咩

臭

莊b

get out

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

拖手過馬路，食大排檔

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

So sweet

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

大家覺得咩平台識仔最好呀

對象係邊個先

佛系

唔識

有冇咁清心寡慾呀

好悶
有冇人你問我答

你幾重

200kg

Me好撚肥

主要睇彩數 利申冇運行

膠得好呀六叔

有啊

LM先

我知你有
成日撩你都唔 so我

邊有

拍死你個戇鳩仔丫拿

靚仔

佢係靚仔

朋友。。唔重要

邊個都唔重要。。

你好嗎？

問佢

我好

嘩 男神呀 嘩 好撚型呀

啱啱天上面有兩排戰鬥機飛過

你有樣嘅話 用咩平台都會有人 approach 你

不懂 怎去再聊天。。。

可必呢

學下

If I don't have you
At least I'll still have me

我執左屋呀（終於

我仲未執
想快啲分居但仲未擺間屋上網

分居

吓。。你有間屋？

我係外國讀書同個香港姐姐一齊住

租屋咋 要搵人接租

講啲唔講啲要打patpat

嘩 呢句野你都講得出

走開啦

黑人問號

我 春春春春春春春春春春春春 姐

你打錯我個姓 我姓王

原來係你 王小糖

你姓瘡

係呀 唔洗同我爭啦

有無人試過俾男人𨳒到射

早洩

煙花黎啦

重口味

情緒莫名的拉扯

如果係盛斌呢

兩害取其輕 我揀早洩

What’s up

Hug

hi

唔想返學呀

。。。

我喜歡返學

係呀 唔想同果條友住
頂唔順

圖又冇 link又冇
都唔知你講黎做乜鳩

點解我開完link唔會直接用tumblr個app開咁煩嘅

似偷圖借刀

咁個名係乜

你試下撳條 link 入去

用電腦登入左再開link

快啲搬
有乜咁惡頂？

咁咪得

數之不盡

How

-- Tumblr Q&A
你 登入咗/閂咗 safe mode 未 ?

要網頁搞？

-- Tumblr Q&A

啱先望到點閂 safe mode 希望幫到你

有安全感既男人真係好難搵

Hi

冇深入了解過 唔清楚

我還愛_呢

hug hug

我覺得自己應該都幾惡頂（如果同人住

我唱歌咋

兩個人黎

好呀

edison hung 操死我啦 操我

而你斷斷續續唱着歌 假裝沒事了

時間過了 走了 愛情面臨選擇

問我 愛到了自卑自賤沒有人味
平日不必照鏡也會嫌棄
憑賢淑縱容狂人同樣也可鄙

上 ig search ptbf 大把你睇

一般人眼中 = 左邊紅色衫
持叔眼中 = 右邊白色衫

真係咁誇張係正帳打架？

哦你話正帳

咁又冇嘅 係都開分身

呢排晚晚都發夢

橙橙

其實鬼佬隻味我ok
係外國讀書個陣慣左 同埋我都好想唔日日沖涼

淫零之首明明係你

唔好打我

新人留名

嗨

你啲post幾好睇

歌詞黎嫁

Aga唱嫁 快啲去聽下

Twenty-five years and my life is still
Trying to get up that great big hill of hope
For a destination

冇乜說服力

9up咋

183

唔鍾意就唔鍾意

bbs/thread-3613975-1-1.html
D人無聊到咁

到底有幾鍾意佢先會咁做

幾高先

屌 仲輕過我 邊到肥

我都係摺埋先 仲話係熊 跟本正常身形

都唔肥啦

有少少肌肉嘅話 個身型就好正

想奶

首席淫零炸雞

韓國美容咁先進
得閒做個facial都得啦

我係

化妝點樣唔浮粉？

左右左右呀 屌你老母臭閪你小兒麻痺嫁？

郁下你隻閪手啦!

53 好撚自卑 冇人想屌

點解我apple music揀隨機播放有啲歌長期都抽唔中

營養不良？

證明真係隨機

要了解左成因先
首先一定要皮膚油水平衡先會化得好
浮粉主要成因
出油/汗
粉底唔啱
工具唔啱
冇上碎粉/蜜粉等
天氣問題-太潮濕/乾
所以好難答你點樣唔浮粉 唔同問題唔同解決方法

一定瘦到變牙籤

咁一定係水油唔平衡

小氣肥西肯覆我未

Pm圖黎睇睇浮成點

冇化 熱唔想化 我淨係搽遮瑕+蜜粉嫁炸

咁樣好難唔浮
妝前水乳都冇上

橙

下 一定要用base嫁？

Base指咩 到到都唔同
有啲地方base=成個底妝

現約不囉唆

個id咁熟口面係唔係東和一黎？

妝前乳

東和一由頭到尾都係到 冇走過

係 先水後乳 輕拍下等佢快啲吸收

Huh

Gym完即扑？

Gym完仲有力扑咁好

可以咁我日日占！

啲大隻仔淨係會屌返大隻仔 88

點解牛腩配河最好食

因為牛唔飲水唔行得後樓梯

3/10

等緊寛頻師傅上嚟屋企 希望係大隻仔啦

Sorry 係我黎

You 100/10

100分

ur face

Over weight

10/10

咁不了

但佢把聲好好聽 好期待

一齊負能量到谷底啦

咩版本既日遊都不了

不了

Ok leave me alone

hug

88

你屌海軍陸戰隊 海軍陸戰隊屌我 OK?

Ok

佢純0...

韓流襲肛！南韓7大學護理系爆醜聞 逼女學生脫褲示範灌腸

有冇人自願上去做實驗

分分鐘啲零仔仲熟手過啲護士

口臭會直接講

逼佢含淚做一

西藏係咪比中共捉咗去洗腦

點解咁講

見到你句含淚做一諗起佢 9up下姐

容易出面油可以點

消失左 係咪同個師父做緊愛
gv情節

保濕 鎖水

屌 仲未食過台仔

要幾多錢。。
我怕越整越衰
無印個啲得唔得
（我有時揸 cheap cheap cream 咋

乾淨既清水 噴/抺上面
吸收完再做 揸cream

得把聲 但個樣 er…

今晚試下先。。。

笑4

我都想

肯覆未

凡士林係平民恩物

清水唔同爽膚水
清水淨係會蒸發嫁炸

爽膚水要揀 唔一定個個個人都啱
但清水一定啱 所以上幾次清水再揸cream

唔係呢個問題
而係清水係唔會被皮膚吸收

唔吸收咁我塊面點解上完水會又滑又軟又彈呀

你塊面係濕 唔係彈囉

因為乾而出油既 先補表皮(角質層)水
再搽油性野防止水分流失有咩問題
我係講緊上完水就即刻抺乾 之後再搽野嫁啦 點會濕

都話你皮膚表面係唔會吸收水份
因為要防止你身體過多水份或者體內鹽分過高

但你有暗瘡

炸雞係個啲標準天生皮膚底好跟住話食少啲油炸野就唔會生暗瘡個啲仆街

呢鋪我撐小糖

我搵到部測水油機 我依家就做一次比你睇

屌你
你用水整濕塊面咁塊面水份一定高左嫁啦
抹左就即刻變乾咩

我會生 成日生
我係食熱氣野油炸野既時候會食寒涼野
龜苓膏蜂皇漿都係雪櫃一定有

咁咪就係表皮吸收左囉屌 補水唔係講緊入到體內呀

濕左唔係補左濕.....

你聽佢講用清水補濕囉
唔係睇個po我都唔知原來冬天用脷奶個嘴脣會越黎越乾係因為水份會帶走更多嘅水份

訓教
同我暗瘡界權威講暗瘡

因為表皮乾 - 表脂腺分泌油分防止水分流失 - 整濕表皮 再搽油性防止流失

你講緊既補濕同我講既補濕好似唔係同一樣野黎

兩回事囉 你嘴唇同一般皮膚既構造都唔同
屌 嘴唇同眼皮一樣係冇皮脂腺嫁大佬

好簡單嘅例子
你冬天手乾腳乾 掂完水個下會覺得冇咁乾
但好快就會乾返 因為水本身冇保濕作用
完

但如果你要格硬水+cream
我直程搽cream唔好呀 cream本來就補濕同有鎖水作用

就係因為水份會揮發所以(整濕)完要搽油性野鎖水

有咩油性野好用

我都講左 cream有好多種成分
冇錯 係本來有齊兩種功效
但首先唔係個個人膚質都啱用
有機會引起其他問題
而且強度亦都唔夠直接上水同搽油性野
加上佢怕貴

你明唔明呀
Cream已經係保水+鎖水

凡士林

冇人膚質唔岩用cream
得唔岩用嘅材料

太lup

急救黎講我都推薦凡士林
但長期用要按膚質揀
一般脆弱乾燥就推薦乳木果油

甘油

係呀 明呀
但都要考慮埋其他條件嫁嘛

我google下先乳木果油

要睇下你係咩膚

唔出油 少少乾咁囉

佢點會識睇有咩材料
新手邊有咁快識分啲材料啱唔啱自己
總之最基本水+油一定冇死

摩洛哥堅果油/乳木果油 你google下睇下邊隻啱你

我用之前旅行免費個啲

甘油冇問題 好多護膚品入面都有
但唔可以直接用 濃度太高會刺激皮膚同吸乾你本身啲水

咩黎嫁 你因住愈用愈差

講起甘油 我淨係識硝酸甘油

我第一下係諗起灌腸果啲

So dirty

洗完乾淨就可以被享用

。。。。
我懶。。乜都冇用。。瞓教
（逃走

同大家介紹下我秋冬訓教保養品

食得㗎？

asso有冇好野食

笑

袋住先

你諗下佢啱啱入黎果陣同依家

我唔評論 no comment

報左棍van
跟出面師父

係咪駕院平d

我覺得差唔多
睇師父啱唔啱你

同埋街師父啲堂彈性啲
想學多/少啲堂都得

屌！
頭先手痕拎把水果刀嚟玩
切走曬啲手毛

夜晚用+搽少少炸嘛
不過朝早要用洗面奶

Ok me trytry

唉 Long D好辛苦

太多 不了

無晒人

今日紅日

紅乜日

我依邊紅日

點解grindr咁多人貼裸上身
但我次次想貼佢都ban我

煎左個好靚既流心奄列 好開心

貼上黎睇下

想食

淫閪

乜宜家連登興冇圖討論?

好滿足 成口半熟蛋漿

係個肚到 想睇？

想睇下自己做gym吊到幾多人即

釣

擺上黎

pm pls

爆房囉

Instagram死左

我仲以為我wifi壞咗

愈碌愈頹

我都好耐冇po相

身型好得

但有毛

Btw 賢妻棍巴

屌死我啦！！！！

淫零

燒呀

貼圖啦

你係Twitter拎既

為

Tell me, why her?
You gave her unconditional love
Tell me, why her?
You gave me conditional love

咩事

廿分鐘無覆 可能跳左

持叔上得生多終遇虎 中招了。。

我想做縮胃手術呀～

想做水球果種

慳啲啦

加油

咁我就唔會食咁多野
咁到時啲錢就真係可以慳啲啦

吊鹽水咪算

大家聽日7點叫我起身返學呀 唔該哂

唔會
只會愈撐愈大

重要咩

仲以為係韓江宇要做 點知係小丸子

我 屌 你 老 母

shit又唔小心串左你
氹番

走開啦 狗

錫番

係囉重要咩
自己開心enjoy咪得

真心想法呢樣野踏入成年已經唔存在

大波gem

個種心靈嘅擁抱係好
但唔會搞到自己好辛苦咩
好似成日都好在意好多野

巴打 睇左你個post
有冇夠90日先去check?

我都係鍾意錫同攬多 d

我有90日先check架
仲要定期keep住check
巴打你唔信乜

我都唔信佢靜係想攬同錫
*講緊姜狗

疑心病？

sor9衝咗出嚟

可能真係
有時玩完返去咁啱發下燒就好驚

咁就好心你咪玩啦
有咁大需求咩

出去玩就帶套啦...

有時耐咗真係變左減壓咁

無套當然好啲
但有時去到某個位真係想無套

有套當然好啲

我都明...
有時真係控制唔到

所以依家都冇出去玩
識番個男朋友好過啦

有時真係會陰莖指揮腦袋

唔係即日啦當然
係咁啱個排
好似話6個星期內？咁上下啦

我都想有男朋友
分左手都年幾了
btw睇嚟巴打之前都有出去喎

唔好為性而拍拖
依到有人版 最後分手收場

與其咁大需要不如搵固定一對一既sp

真係只限以前囉....
以前最犀利試過一日三條仔

你都啱嘅
固定sp真係自己都安心啲
不過要性上面好夾先真係做到固定嘅sp

冇呀 我同我仔仔都冇點搞
上次真係搞係七月尾

嘩巴打勁喎

每次幾耐先

19歲的事了 嗰陣時我仲可以連續搞六七個鐘keep住硬
依家..... 已經24歲了

咁sp點都易搵過男朋友既

聽到屎眼痕

有次上床見到條仔有椰菜花
我即刻著返衫帶佢去睇醫生... 其實嗰陣時我都流曬冷汗...雖然有打hpv針但係都好驚
之後佢勁多謝我

六七個鐘

咁撚得人驚

巴打你勁好人

呢句真

係呀印象超深刻
記得喺酒店一check in上到去就即刻搞
搞到夜晚七點幾 叫咗個pizza上嚟食
食完再搞到九點幾

一仔還好 零仔比人知比咁多人屌過 都唔知會唔會有人要

唉好慘
零仔擺到明係弱勢啲咁
可能大家一樣出去扑咁多次野
但零仔就會比人嫌棄

我仲專登影相畀佢睇
初頭佢都同我死撐話係暗瘡...

所以幾大都話自己係處

痴線 點可以講大話

暗瘡
唧走佢呀笨

冇計啦 香港零多一少
點解我係零呀

係囉 一上床就無得呃啦
而且下下都講大話都好攰啦

我始終相信
係啱嘅個個人
就會包容你所有野

唔係呢我真係處...
下?點解會咁鬆?
我都唔想...琴日肚痛係咁痾... 所以鬆咗啲囉...

笑咗

其實我仔仔都有睇呢個post

性格太差冇人包容到

加哂分啦

講真除非你玩到好似hugo wong 咁
如果唔係正正常常我相信冇乜人會介意

唔會差到咁呀
一個願打一個願捱呢
係啱嘅 可能你係願捱個個呢

我性格差點會係願捱
我真係臭閪到一個點

好攰 執左成日屋